# RED SOCIAL KIDDO
RED SOCIAL KIDDO APP basado en php OOP and mySQL.

# Usar 
1) Base de datos del proyecto. <config.sql>
2) Se puede editar el archivo contenido en la carpteta KIDDO/core/init.php , modificar los datos de su servidor y poder conectarse a su localhost
3) Ejecutar
4) Probar
